咪撚玩啦伍寶

伍寶哥 想點做 出聲得啦

其實《同門》都幾多金句

我幫呀公做野唔撚得？我收你皮都仲得呀！

含啦你

外邊風大雨大 你去得邊呀伍寶